[新核彈]武警混入警隊新證據

香港警察可以係明顯地方有紋身??
呢條友響手臂有好大個紋身 制服係遮唔到
年紀咁大 頭髮都甩哂得一條柴
極度懷疑係新入職既武警
要求查明其身份

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

仆街我開左去咩台

推

個個大陸撚都未食藥咁款

一條柴叫傷心柴
冇得升既安慰獎

峨眉定華山

佢好撚鄉土味

原圖我係
呢個po見到 但唔知出處 有冇人知呢個人咩身份

香港d 中年狗有撚咁好身手咩

慢鏡？

推到4點鐘有人問

pushhh

推到要佢4點鐘回應

個樣都好大陸

又會被解說為電影武師。

陣大陸味重到

推到侵侵見到

push

背景係警署黎架wo "唔肯定"
比埋個實境你拍戲?

佢個樣好香港廢老feel
唔好幫黑警洗白

er er sir: 無確實資料顯示佢係警察